妳比我大十年 但我真的愛妳

我有能力照顧妳嗎 我有

我對妳責任感嗎 我有

我想和妳過一輩子嗎 我很想

但 妳還有時間等我嗎
我真的怕妳等不了我
去娶給別人了

佢鍾唔鍾意你先

娶給別人？我睇撚左啲乜

手快打錯姐

鍾意啊

你有能力又負責任咁做咩要人等
即係吹水啦

我仲細

唔好同我講咩00後學咩人上連登啦

你幾大

啱啱出嚟社會無耐

年紀係一個問題嘅話，咁即係超岀你能力啦
你咁都理解唔到即係你好可能冇能力，完。

如果佢屋企介意呢

希望你唔好同我講咩個女仔嫌你細，等你唔到

佢無嫌我年紀細過佢

咁係咩問題呢？

個問題係 仲未一齊

溝左未

未一齊

樓主加油努力

利申:我女友都大我11年

嘩 希望嘅出現 咁佢屋企人點諗

咁啊... 你想同佢一齊？ 佢知你鐘意佢？ 你又知佢鐘意你？

我女友細我17 年...

咁佢有同我講㗎嘛 佢又知我中意佢㗎嘛

男女大不同